有無人知啲乜乜奶蓋黑糖珍珠奶茶熱潮幾時先完

一啖都無飲過
去旅行果陣都係咁話

唔好完啊, 食到班仆街殘嘅殘, 廢嘅廢就最好啦

痴撚線可樂都健康過呢啲垃圾幾倍

可樂

已經唔健康, 但仲好過呢啲垃圾

1舊屎同2舊屎